[PS4/PC] Monster Hunter World: Iceborne [387] 大佬赤武大撈味

請盡量用不推文回覆

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki
(無更新)
日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：一開始用咩裝好？
A：防衛隊裝備就可以，夠用到G位。

Q：遊戲買左日版(或其他版) DLC要買咩版？
A：DLC要遊戲要相同地區先玩到。

Q：玩男角定女角？可唔可以重設？
A：隨個人喜好，有整容券買但唔可以改名(購買次數有上限)。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓揀追加內容。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角(成員清單)。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：點令條龍撞牆？
A：確保投石器有裝石仔，飛翔爪上頭對牆R2。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：solo 1倍血，2人1.6倍血，3~4人2.5倍血。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所（3人組）登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍????個任點做？
A：周圍探索搵雌火龍????痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法？
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩？
A：滅盡龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：上下位G位/αβγ混裝出唔出到套裝技？
A：可以，套裝技能名相同就得。

Q：點解開唔至爛輝/赤龍任？
A：任務限時開放，請留意官網，開放時於集會區域承接。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解唔整TG GP？
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

Q：最頂張圖個D咩人黎？
A：三百蚊得4條龍，佢地冇買到。

攻略 IB前 PC玩家適用

————————————————————
攻略 IB後
魔物篇
赤龍攻略

————————————————————
新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

赤龍攻略
打法有兩種: 一回討伐，兩回討伐

一回討伐(高手向)
- 對赤龍要有一定熟悉程度 技術上較高要求
- 只有4人情況下 亦可進行

兩回討伐(新手向)
- 任務主要分兩輪:
第一輪打 一 二區
第二輪打 三區
- 至少要有2隊 (8人)

討伐時間一般需約15~20分鐘。
———————————————————
重點
盡量破壞部位令達成度有Lv16
隊友之間溝通 合作 極重要
至少有一弩手 方便破壞背 雙翼 控場
請同時間出發任務 不要前後腳
———————————————————
攻略篇

兩回討伐
第一輪
1區
- 主要推赤龍到落石陷阱位 最要求合作的一區 合力打同一邊部位 令赤龍移動 後腳比較容易出硬直
(打左手邊 翼 手 腳 條龍就會向右移動)
(打右手邊就會向左移動)
(打尾就向前移動 頭就向後移動)
- 如果赤龍中陷阱倒地 近攻優先打頭 遠攻優先打翼
- 盡量不要控場 因為主要靠落石 + 輸出 令赤龍落2區 控場會限制赤龍移動 變相更慢(基本上落完兩粒石已經差唔多轉區)

2區
- 赤龍會出現仇恨 拉仇者盡量企頭附近 方便隊友輸出
- 2區開始赤龍有機會出捕食攻擊 如隊友被打中 請使用生命粉塵 (時機為赤龍飛起準備吐息) 否則隊友必死無疑
- 可以利用場地台階位置騎乘 弩手亦可以控場
- 留意仲有咩部位未破壞 打埋佢(頭 翼 背優先)
- 如頭 翼 背都已破壞 可嘗試斷尾
- 破壞完部位後 見畫面右方npc對話 能量已枯竭 便可從任務中歸來 進入第二輪

第二輪
1區 2區 正常一般輸出就可 好快轉區

3區
- 赤龍進入超臨界狀態時 可控場 騎乘 利用地形陷阱(有綠色氣體噴出)
- 留意地形陷阱位置 於陷阱上方攻擊便會觸發(使用投石器亦可) 觸發2次赤龍便會倒地 請勿誤觸
- 赤龍於超臨界狀態下倒地 請優先破壞胸部 最佳輸出時機

參考影片

一回討伐
1區
- 落場用閃光彈 防止赤龍轉向
- 集中攻擊 左手 或 左腳 推赤龍到陷阱位
- 赤龍中陷阱倒地後 請不要攻擊翼位 以防落石時做成部位破壞而浪費倒地硬直
- 落石時機為赤龍剛起身 如成功會原地吸能量

2區
- 不需要控場 騎乘
- 弩手優先破壞 翼 背 如已破壞 請打頭
- 近攻可以斷尾
- 赤龍出王之雫時 可利用閃光彈增加輸出時間

3區
- 全部人裝定閃光彈 防止冇石避王之雫時 有更多時間用回家玉
- 其中一弩手 可轉打徹甲輕弩 控場方便隊友輸出
- 赤龍進入超臨界狀態時 可控場 騎乘 利用地形陷阱(有綠色氣體噴出)

其餘注意事項同兩回討伐一樣

參考影片

———————————————————
注意事項
- 2區3區留意隊友是否正在射眠彈 如是請暫時停止射徹甲榴彈
- 優先打未破壞的部位 破壞愈多部位報酬愈多
- 集中打同一個部位
如果一個打頭 一個打前手 一個打後腳 一個打尾
有機會條龍死都未破壞到
- 如果拉仇者貓的話 赤龍有機會連出大招
———————————————————
溫馨提示
- 當赤龍補充能量時 可利用飛翔爪弱化
- 利用滑空衣 飛翔爪 幫助騎乘(爪上去時按X 以後攻擊)
- 火耐性可推至20 防止燃燒狀態

討伐後回到集會區時 可換其他武器 保底報酬會根據當前裝備而改變

破壞王 破壞王 破壞王
出破壞王3呀！！！！！！
祝大家盡早刷完赤武

7分Sunny既冰原太刀評價

PO名唔記得改
就繼續大佬赤武大撈飯啦

lm

小王

味

啲人成日1001又唔開po 冇手尾

又係呢個topic

直接加落#1喇

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

....玩到依加先知....

我是回鍋玩家.gif

19號個情報我想佢加啲任可以喺主線打冰咒個場度打

挑2 都變公廁

早上一粒，下午又一粒

試左依個方法，真係唔lag，做乜撚野

屌⋯成日斷線

前幾日打銀火都出咗粒 唔通真係wc豬？

你未有嗰陣咪珍貴囉
到你齊兩甩就係咁出

救命啊各位
i9 9600k 長期100% cpu 點解救

i9幾時出咗粒9600k

打咗成2年 心眼都未出過

街場d人真係唔會帶陷阱
兩次5格捕獲任都可以打死

SOR i5驚到精神錯亂

應該要等佢update patch

PC discord 開咗成年都係得好少人
入黎一齊玩

lag 碼？

爛西係舊嘅版本？

有新?

入咗集會所見到有得打

有人打?

有冇D CHANNEL可以刨下

連舊場都lag咗
應該啲碼有事吧

冇人打完全

有mod改武器咪得囉

PS4.?

第4粒匠II都冇攻II

想要

我應該死左save，人地down完dlc可以即刻玩，我就等兩日下載46gb先玩到

唉已經玩左400個鐘，聽steam講下載iceborne會有機會死save

同埋lag機問題未解決

請問依個sticker係咪無得買?

係，因為係免費

係邊個sticker pack?

唔係免費, 你買左豪華版?

係

PC 玩家岩岩爆肝過左主線
比想像短

你就好 匠8大師

恭喜晒打爆左DLC嘅新手任務
之後嘅地獄先開始啊

一粒有用既珠都打唔到就知仆街

無買豪華

街場的金銀火恐暴龍捕獲任務經常直接打死... 見都唔入了

慈眼殼真係cls 無一場爆到頭

匠2我都有粒，係冇攻2

要黎做咩

啲偽毒唔見哂

超人棄

番舊大陸了

Solo徹甲榴彈輕鬆破2次頭

發覺冇一把赤輕弩射貫好過黑狼鳥輕弩

雷 貫2？

有諗過 果把洗左做屬性 睇黎月尾又要整多把

岩岩洗完 TEST過 都係有速射既勁D

你點出d技先

core技應該兩邊一樣 2邊都出左解放2 不過黑羽弩果邊出到多D+攻
赤雷果邊用左冥赤套 不過好似唔洗解放都OK 唔解放已經可以5粒彈

唔洗理把水弩 我玩貫3用
貫2我自己都係咁出

覺醒 攻555 反動 貫通彈
零件 2反動 1近攻 1重化
未客製 計埋渾身 挑戰者個d 95會心

訓醒再試下 THZ

街場開左兩局歷戰(唔係歷戰王!)JUNO
第一局五分鐘三貓,第二局十分鐘三貓
我屌班垃圾著埋新裝都死,有冇咁撚廢呀

PC版上位?

係呀,街場垃圾多,
心諗呢個時間應該個個件裝都夠頂下傷啦
點知兩場三貓on99

見過9xx lv連貝貝粒殞石都唔避未唔知條友真心定假膠

其實pc 多唔多人玩, 部ps4 死左想轉PC

有冇pc巴打想一齊玩

玩緊PC 但E個post d 人太多數都僚ps4 多

ps4珠都冇人刷

有冇場刷珠

想問打完m5天地龍之後開左聚魔地 但係仲未開m6 有無巴打知咩原因

第一隻m6應該係雷狼定唔知黑狼鳥

未出 本身想刷天地龍把武...係咪要打左大團長比我果個斷角麒麟任先出

有冇真毒去syg刷珠

地啼龍同冥燈一樣都係隨機出任務

m6全部都要入聚魔打一次捉一次隻怪先開
一開波應該送一隻雷狼比你
之後森林lv3 黑狼
之後每區lv6再有
森林lv6戰痕黑狼(歷戰黑狼)
荒地lv6金火
珊瑚lv6銀火
瘴谷lv6黑轟

曲?

仲灘左係床度 等等 開機

轉頭入

又黎偷珠

點解上左MR位
搞完主線冰咒龍（殺左）

之後打自由、調查任 完場都係升HR

係咪未打MR解鎖任

未打完主線,仲有3分1

尋晚睇動畫睇到訓著左

點解咁少人開爆鱗調查

刷極都冇超體 挑體

無匠體 匠2 防音2 特射2 逆上2

始終都係讀心game
用咩武就唔俾個核心技能d呢

有冇pc 版朋友update 完之係drop fps
ps:廢電腦未update 前30fps, 而家得返22到，搞到玩到頭暈

唔好話匠2, 我過千粒鐘岩岩先出第一粒上位匠1珠
心諗之前刷左十幾次派珠溶岩龍就出左粒心眼真係好好彩

1x粒挑體 但未有超體

痛回 新珠

乜差都有，淨係無攻2 中左讀心

得攻2有，其他乜都冇，想要匠2個啲呀

升win10

街場多左好多5紫任

pc岩岩到ICEBORNE 應該出咩裝 太刀 定用返守衛者

騰龍套+1件master裝+守衛者
技術好騰龍套5件係夠爆機
如果感到吃力就要拆騰龍套
用用防禦力換攻擊力
再打唔贏就刷一套3件迅龍套+碎龍輕弩打撤甲
全遊戲最低難度爆機套裝 唔洗弱化 瘋狂暈 無視肉質鳩射

騰龍街場無一場贏過 已放棄 pc d人唔識打貝貝

整到乜master 就出乜 前期反正都係垃圾裝來
打到炎王 出3件達人藝

我都係乜都冇
叫人點玩

收到 唔該哂

仆街仔 今朝等到你宜家

轉頭啦，個頭轉緊架喇

死偽毒

一個晏就 攞左幾粒唔多用嘅新珠

1區貓車即走

Syg有無野打

已經係win10

快喇快喇個頭就轉到

驚已死
邊有野打

俾人吸珠吸到唔想刷了

真 聚魔街場都得番好少危3

打d乜會容似出凱玉？

做調查資源所
多到用唔曬

蒸氣機，多到用唔完

炎王高清裝

垃圾驚

個鏡頭點先可以整設做
2頁
見有些人的設定不是3頁的是2頁的

去研究下點玩先

仲以為要單人三貓完場

今日no

迅龍 太刀 居合拔刀流
兜割禁止 04'10
帥是一輩子 索性唔用登龍

冇人

聽日啦

PS4 導き 歴戦危3周ります
mr200以上で火力積みの方
耳栓5禁止
##tx fYne 8xwk

PC狗岩岩打到聚魔
唔知有咩好做

想問如果買咗IB 但之前G位個啲無打晒 係咪唔洗打 直接IB就Ok?

5次空爪
帥？邊到帥

升珊瑚到7

殊 當睇唔到

空爪龍

仲諗住pc大更新會冇一段時間回復返當年既人氣，依家好似唔覺有太多人玩咁

證明世界純粹真係太多人跟風一時爆起, 存留率唔係好高
始終絕大部分既人氣都係靠本身既鐵粉維持

仲有個問題其實係硬件需求都高，有好多人砌機都忽略cpu,但依隻game cpu同display卡差唔多同一地位咁滯

個封面唔好咁hea
建議請教下 小畫家大師-油雞

到時可能係考牌sunny 拎個3分時間出黎

Sunn7: 從來只得一個sunn7

咁都hea
整咗5分鐘㗎
btw 我發現有個耳塞小氣撚mon po俾負皮
我好多留言都有一個負皮
上面臭G都有一個

挑2挑2

依家刷珠係打聚魔定調查？

調查 不過已經得番好少人刷

點解會咁 mhw明明係刷珠game

PC

仲有好多跟風仔玩架
今日開局上位歷戰鋼戰啦，仲要已經係五貓調查任
點知五分鐘就四貓
你冇睇錯係四貓！
嬲到我即走
從此set返手動批准先比入

【大感謝祭典】新增活動任務 1/24~2/14

——————————分隔線——————————

M★2 美麗的東西會凍傷

地點：凍土

條件：採取 雪月冰瑞花

素材：精英·龍人族之耳α

——————————分隔線——————————

M★3 鬥技場的白色情書

地點：鬥技場

條件：狩獵 冰牙龍

素材：精英·閃亮套裝

——————————分隔線——————————

M★4 飢餓不等人

地點：荒地

條件：狩獵 斬龍 及 兇爪龍

素材：熟肉大槌卷

——————————分隔線——————————

M★6 調查（雷狼龍，溟波龍）

地點：珊瑚

條件：狩獵 雷狼龍 及 溟波龍

素材：好友之證

用途：強化合作武器(但丁的魔劍、獵魔獵人的銀劍、吉薇艾兒、蓋博爾格...等等)

龍人耳可以扮elf

iceborne 難度的確會嚇走一啲人

其實係相反有左撞牆軟化仲易左好多

的確係易得滯，易到嚇走左d人

大把跟風仔
iceborne咁易玩都話難 玩過前作未

又唔覺難咗好多 可能一直有玩 知道G級怪有幾變態

怪既攻擊頻率高左好多 以前都係一招秒殺咁樣

軟化撞牆一堆人走去圍毆
圍毆完嬲左控場既暈既騎既再毆過
再唔係就著個衣裝轉個圈嬲完又再撞過圍毆
基本上要感受難度係要響裝備未成形自己一個開荒既時候

yes 一開始開荒 打條普通M位龍都成15-20分鐘 依加打歷戰M位快嘅5分鐘 慢嘅都係10分鐘

易過mhfg 太多啦，mhfg個堆隻隻都識魔法仲要有d要打埋機制mhw唔掂既咪谷防慢慢打，再唔係衣裝一發脫離，仲有大把仆街玩法

蟲砲

開荒用上位畢業裝打完主線，都未去到一下秒，同埋有撞牆已經易過mhw個陣打歴戰王

破壞王3唔該

最近試玩冥水徹3, 班同事成日近戰L搵個控下場都無, 但唔太習慣用滑步入彈。
0彈果陣用射通1-->滑步-->回徹3個timing唔太OK, 有無巴打教下路

基本上你有朋友一齊玩 夾開唔會難
我4個人用mhw畢業裝都打到去mhwi完主線 係中途要升下武器 小心啲打都係15分內一隻
開左聚魔先砌裝
食個大毅力 又有衣裝 好難3貓

但初體驗冰原真心唔太習慣個爪成日上左去比隻怪fing返落黎

PC 無朋友 上網同人連線
一貓任 20 秒就有人死左 浪費左個4 紫

5格金火捕獲
無人帶陷阱 打死左兩次

冇朋友緊係玩ps4 起碼尼黎多人玩又有人帶

睇sigma直播 太刀卡霜風 卡咗5個鐘頭換徹甲先過 換咗徹甲就冇再卡過
卡機就玩冇腦徹甲 爪都唔洗用

用起爆龍彈接迴填應該最易上手

超爆留黎佢訓低用, 唔想浪費

我自己就多數射撤2再轉返3接迴填都係睇習慣

無計 PC 性能各方面玩得爽啲 PS4 既FPS 玩到好唔舒服 忍得好辛苦先等到PC

試下射麻2眠2或者捕獲彈之後再轉徹3滑步上彈，或者留一發起爆龍彈做spare, 放完起爆就可以滑步上彈
用多d就掌握到個時間

討伐數1 已出2眼1顯玉合埋把不動法身

單人用徹甲上破壞王3 唔熟手唔好食攻大貓飯 全程射頭 必定會跌隻眼俾你掘2次 最少都出一隻眼 暫時未聽過2掘都冇掘完quit都仲得 呢隻野單人打仲輕鬆

卡咗5個鐘?佢之前點打上去架

諗起騰龍打古龍20幾分鐘真係想死

卡霜風都正常
call老婆幫拖+長期飛
佢本身唔熟撞龍個機制
叫佢帶屎彈 有個撚醒觀眾又話傻仔先ib帶屎彈 佢又唔知信邊個
俾2條龍撚來撚去 打到冰牙幫佢地盤爭奪2次都未平心電圖

ib主線覺得佢有個位做少咗 恐暴龍升級咗做惶恐恐暴龍 但竟然無加主線劇情比佢

有無PC撚幫打主線 冥波過唔到

有無手動排彈 將通1排到徹甲上/下一格
原理係滑步前要換番想裝填果個彈
無咩timing可言 撳得夠快就得

今晚pc有冇人刷聚魔
升瘴氣

最on9打到ib仲有人以為屎彈係冇用
屌⋯條條龍都鐘意搞Gay 唔帶屎彈想搞埋一份？

未更新之前完全沒問題,一更新左ICEBORNE 就LAG到仆街

大家比啲意見
我岩岩整左把三天刀 應該衝客製強化吸血先定直衝金火刀

防衛太刀直衝金火太

整冥波用住先

防衛吸血太好用 唔係個樣同攻擊力都唔想棄

溟波好難打 不了

後期你就會掉返轉黎講

唔知幾時可以裝返d靚畫面靚衫mod
宜家較低畫面先唔會成日lag機 不過好彩ib d裝本身都幾好睇

其實點卡...合套冰魚龍裝打到主線完，d龍都係RJ

好難講 有陣時同人打條龍會特別生猛啲
講緊係已經紅晒眼

調查任單刷是常識吧

因為我無朋友

射完 -> X -> L1+X -> X, 唔好帶太多彈種，愈多愈轉唔切彈種。

Sir you are not alone
不過街場有啲風險 還是單刷最實際

霜翼唔識掉屎彈又真係可能會卡, 隻風飄真係死痴難痴
但去到ib都唔識掉屎彈都係有問題

貓一次-> 即斷網

呢度會唔會有人聚魔肝1000隻怪升4個lv7

想玩mhw但啲frd係pc玩多
我得MX150 上網睇過都好似playable
應該低畫質玩pc定毒自玩ps4
求屌醒

等改lv mod

唔係有總上限？
定打完1000隻會加上限

升級PC 玩 , 返唔到轉頭玩ps

大約5000條歷戰危3就全部地區都可以7 好似係

就係唔得仲輸我朋友好多進度

重點都係睇下有冇錢 因為升級部PC都幾撚貴

5000條

咁MX150係咪真係玩唔到唉最衰我睇網上又真係有人試過好似ok....

steam 試完 唔岩退款

1個鐘12隻都要417個鐘

對於呢度D痴線佬幾百粒鐘算得d咩
個個閒閒地千幾二千粒鍾

聚魔唔似任務有目標
只係無止境嘅殺戮
點頂

冇錯 就係無此境嘅殺戮
有時打到最後都唔知自己用咗幾多時間去打
打打下又一日啦

街場得番好少危3
仲有好多牛鬼蛇神
尋晚有個拎風暴槍射金獅

等級上限只計危3定123都計

印象中海綿集團為左一隻毛吉細金都唔知用左幾多個鐘啦

唉 金獅都係徹甲最安穩 我試過攞冰速射打 發覺好易貪刀死

聚魔我一開始玩真係玩唔停
因為d怪random出佢每更新出怪就走去打因為驚之後升lv miss左遇唔番
所以好多人話咩某D低階怪非歷戰素材未打過鍊唔到金我係冇呢D問題

為毛吉細金呢個目標好過meet target殺龍好多倍

我好撚鍾意毛吉
如果capcom肯出一套plush，一定買齊7隻

要歷戰飛雷料升lv5雷珠呀
森林一早lv7 冇打過

都ok既，係無徹甲咁快咁無腦，同埋要多少少技巧

7lv call飛雷唔得咩？

迴避裝填第二下個方向係點較
係唔係冇得2下迴避都相同方向

就黎放工 可以返去玩聚魔

點會唔得
都係用左蘑菇
一切都係手速

試唔到2下到同一直線
第二下會偏左偏右
我推實粒菇係咁㩒x 第二下都係鏟左去第二度

叫你唔好打咁多飛機架啦

你setting有無較過野
你去設定睇下方向類型係1定2

似你偽毒唔洗打飛機咩
唔係同路人點會明 今次仲捉你唔到？

點同你同路呀，你一日打成4-5次
叫你唔好打咁多架啦

個人會將徹2同眠麻擺前後
無彈就用徹2射完滑步入徹3

我會帶埋水冷彈，真係唔小心miss左一次就轉射水冷再轉返徵3滑步，因為水冷速射反動中時間夠長又可以走。

點解放上巴哈條片唔順便寫耳栓撚按上一頁
挑起世界大戰

無限撞牆

help

123都計
不過危3加pt最多
而印象中危3就金銀火加比較多
肉天使多唔多唔清楚
不過一定蜜玉多

2頁又點3頁又點
你開住個設定頁玩？

完全唔覺 只係撞得多啲

尼條友好撚串
mk偽毒就串啲既

Cls架 佢地乜鳩都高耳

Mhp2 2g xx juno Wong 果d用高耳好合理
果d版本既龍叫完車埋黎真係會秒
我覺得Mhw同ib 暫時得Juno Wong 用高耳個幫助比較大

痴線我呢啲真毒好想知幾多頁係咪真係會影響遊戲體驗

想問下精神抖擻淨係上到4ok?定上到5套斬龍裝先有價值

我胞見好多教SET 視角都係兩頁的

精神抖擻喺ib冇價值

弩應該用得嘅

咁用咩

我用太刀

得貫有少少少機會用到
不過都係唔建議出 好似係

有冇人刷珠

導き 歴戦危3周ります
mr200以上で火力積みの方
耳栓5、 広域化禁止
4LrJ bbjR xnsy

TSC真係天才，啲bug成日都俾佢搵到

聚魔金火打10條，得6粒大蜜玉

你搵海綿啦 佢先係嘔玉出黎個個

點解隻怪唔識發嬲?

玩邪道同埋新思路的確好勁 奇材

條龍強制轉區嘅bug

就係同佢打
佢出12粒，我得6粒，重要試過連續三場一粒都冇

有埋智貓 你應該得3粒

推@2

有埋佢應該1粒都冇
陪佢地出街鐘

幫過主線最後一關

@1

幫推學生妹

玩有盾嘅武器先有用

打打下無曬工具人
今晚吸得2x粒蜜玉咋
驚已死

呢到有我頂住 ching你走先

Ching 走呀，我頂唔到好耐架炸

成套用冥赤啦，耳塞，耐絕同破壞王3換走佢做其他啦同埋你都係快啲走先

散彈2 破壞王3拎走
出防禦7 耐震3

有裝盾+防強
又有耳塞係咩玩法

換左
好硬

無加護5
皮已負

我用緊呢套，因為冇解體3粒，所以最多做到咁，你可以參考下

唔會老點你 呢度得我會認真答人配裝

耐衝呢

重弩裝重化?
同埋點會用5件赤龍
你要回血效果既話3件就得

因為直接5件砌裝唔駛諗會心同我係砌黎收藏多，btw,我諗下3件版係點執先

挑4可以換攻5 穩D
客1攻1會

屌 本篇普通屍套龍細金 都唔知點刷返

強壁2有咩用
新手

去刷屍套龍就有

Pc係少啲人
入黎一齊打 我岩岩mr50

返屋企加

我第一次打紅蓮爆鱗龍
見佢開大飛啲炸彈出去
我走咗入中間避

出面果d炸你唔死, 但中間果個會

入中間
想感受B29一發入魂？

PC留名 慢打幾日 打到M級4星
無腦防禦隊刺炮流 D怪動作快左 連招密左 大力左 厚血左 成日唔記得軟化同撞嗇
隻隻都打成15分鐘

PC版冥赤龍限期完左未呀

我未見到隻野

金獅都未有喎巴打

獄狼龍呢

Ps4冰原同冥赤好似差近4個月喎ching

嘩 太好了

係咁射 廢時中斷
盾擋大招

幫你撐咗好多個十秒
快啲走呀

散彈配唔配埋心眼好 ？

唔鍾意怪既吼叫 做個聾獵人都有罪

巴打你走先 呢到無人玩耳塞

無 不過你問到點改善
第一步一定係拎走個耳塞先

大劍盾斧出耳塞都仲有些咁少情有可原
但散彈又唔係有咩耗時長高輸出既大動作
收一收手就已經擋到龍吼
同埋善用1樓配裝器
有埋教學

盾斧gp係咪改左擋唔到風壓

其實聚魔係咪只要只要每隻怪撞牆一次解鎖鍊金
之後用高lv 素材換就得？

拔刀散彈流要耳塞5.....

耳5無罪，不過你去巴哈問可能會好啲

有冇人想打機

寧願嗌停3貓都唔撚想裝耳塞

依度d人唔鐘意台灣國技架 我post 裝上黎都係換走佢先
我幫你頂住！

PC岩岩過哂iceborne主線
1.想問下太刀點配好
暫時刷緊三天刀同炎王頭身手
但其他位就唔知用咩好

2.滅盡點先有得再打

3.同埋想問依家仲有冇d邪教可以速刷
佢劈完轉身衣同擴散 之後都唔知點刷大細金好

Me盾斧落炮術5耳塞5sor9

上mr70
整黑轟身黑狼腳
無就求其整件代替啦
炎王3件救全家

1. 公廁裝-黑轟身黑狼鳥腳其他炎王 可以用到爆機

2. MR 100 解放任 ，之後聚魔lv6-7/ 抽古龍調查

3. 散彈雷狼重弩

執一次 聚魔特有掉落物 就有得鍊
但唔係全部可以鍊

其實雷狼重弩同之後嘅獄狼重弩有咩分別
數值好似差唔多

擋到

1. 耳塞
2. 上位8星任

反動問題,不過獄狼係狙擊龍彈軟化快d

我都努力升緊hr70 解鎖吸血同黑轟

金火黑轟裝 所向無敵

ok咁我著住三件炎王頂住先
有冇話咩方法練MR會快d?

我防性1紅盾gp都係大後退

邊招

3層盾應該無風壓係大後退
同埋大後退既招唔建議擋
好食斬味

一直淨係玩弓
應該練定咩武去打冥赤龍？

冥赤吸完能量之後果下

Gp到嘅話唔係防性加2架咩

盾概念同防性兩樣野黎
Gp=防性2=1盾

直接勾上去的

PC玩家LM
去到浮眠龍都仲可以自己打
一到冰牙龍 仆街跳左幾級咁頂唔順直接搵人一齊打打
迅龍又係瘋狂郁
我玩大劍好似逼住玩拔刀流咁

係，冰牙龍打後開始係M級上位所以難度係大左啲
但係係咁以瘋狂撞牆應該都好快過到
不過迅龍同斬龍就

前提要記住咩龍咩招咩威力值

通常都係記咩武出幾防性唔擋得邊d招算

斬龍都還好
迅龍同冰牙真係搵唔到時間埋去斬
btw想問埋 貝希摩斯套裝係咪近戰既BIS?
呢兩日打左十幾場冇一場過到最有機會個場去到最尾炒左
想搵其他裝代替算

係地下爬既飛龍種都係過度活躍症

目前覺得霜翼風漂龍係係最嘔心
成日鳩飛丶鳩叫丶Call老婆打 仲要每次炒埋來

迅轟都還好，大招後會有硬直

冰牙又大隻又會跳你視角死角，根本錯難度

歷戰怪最易炒車係佢

同鋼仔一樣得個煩字，拎遠程武打算

開荒時試過同fd初見打

佢太刀我重弩，打到我出資深獵人

好過咩風漂，火龍
閃光閃唔到落黎，你就全程望住佢飛來飛去

打頭墜佢機啦好爽架

鋼仔又係嘅 唔知做乜鳩ib勁撚咗
未更新之前仲好易打 唔知做乜鳩加咗buff

Ib有得飛上去打佢都還好

本篇團戰鋼王用曬閃光次數先最無奈

以前熔山重，而家一樣熔山重，無感覺

Nerf左閃光彈變相buff左鋼龍 依家見到d鋼龍調查係唔會打

鋼龍調查除非山窮水盡都唔會打
古代樹鋼龍? 糞地圖糞龍即del
唔係話打唔到, 係勁煩打到燥底

原來咁複雜

大鈿金左之後打單紫都唔打佢

睇到都唔想打
除非係有武同裝合先打

飛龍種用光苔，飛起時射兩3粒即跌落地下

試左陣錘成日都無啦啦滑行斷左蓄力
同埋成日覺得蓄力太快明明剩係想用升龍偷一刀點知變左轉轉轉

我係咪唔適合玩錘 睇片見人係咁扑好爽

有無落集中？

滑行先正 真接出鎚奧義

輕弩徹甲

師兄快啲走

風暴槍

但我之前冇打到活動

光苔原來有用

冥赤5件配力解點睇

每款投射物都有唔同用途

雙刀好用
同埋3件5件個扣血回血量一樣

每1種投射物都有佢地既用途
再配合(投石珠)多幾粒嚟控場

導き 歴戦危3周ります
mr200以上で火力積みの方
耳栓5、広域化、眠武禁止
6FkD XZ28 yBCC

打完直接call怪 1-2個鐘頭返據點一次
多數call Juno, 冰龍, 金獅

有4區lv7未?

佢應該5lv 1/3

冇留意 鎖咗 遲d升到差唔多再解鎖一次過升

今隻迅轟都唔識飛
以為飛走轉區好撚型

差隻細金勁陰功
調查任除5紫外即del

5紫都del

朋友，你隻眼係咪有事睇睇佢好wo

太攰了

銀火裝

(轉載) 最新一本的MH設定書:
[黑龍的新設定]
引起老山龍移動的存在確確實實就是黑龍，雖然我們都猜得到但這是此前官方從未明說的。
初代黑龍的出現條件為狩獵雌雄火龍各50只。這個條件被稱作是“竜の血が呼ぶ(龍血呼喚)”，遊戲內的歌謠“因巨大龍的殲滅，傳說復甦了”是該條件的暗示。
黑龍的胸口材質看似和其他部位的材質不同是因為黑龍會將挑戰者們的武器裝備堆在一起做成寢床，而體溫將這些裝備融化後附著在了黑龍的胸口上
藤岡甚至以前想過玩家在討伐黑龍後發現黑龍寢床處滿地熔解的武器裝備

黑龍爛閪化預定

祖龍之所以名字帶“祖”主要是想要表達年老的含義

所以唔好再FF佢係咩萬龍之祖萬物起源之類喇之前個怪獸王post好多人FF神化佢

但佢好有型

pc仔玩太刀玩到心淡
啲fd個個都大劍下下百幾千幾咁
弱肉又要弱兩三下 大劍一下就得
有無巴打玩開鎚 介紹下點玩

新手求教 冰牙轟迅係咪動作同mh3 PSP版一樣？係既話會易打啲

利 PSP之後都無玩過mh了

迅轟差唔多

迅多幾招，大招一樣易避，最煩係出多左火車

轟仔飄移大角度左

冰牙改唔少，似風牙，煩度↑

正

正你個頭又要迫人連機打

又將啲玩家都市傳說搬落去
諗設定都慳返

吓，mh就係玩自己中意嘅武器，洗理其他武器幾高攻咩，更可況太刀係mhi都唔係弱。

態度正確

又唔係要speedrun 玩咩3分鐘打歷戰王 洗理傷害架咩

自己玩得爽咪得囉

一把太刀 一場表演
你見切曬所有攻擊 大劍佢得咩?
心咩淡 玩多幾百場先啦 都未入門

又真 太刀靈活好多
估唔到你地反應咁大
明明呢到以前刷絢輝都係16把輕弩

經歷過4代果把長牙籤你就知其實太刀而家都仲係好用
只係世界果時係過於易用咁解

好
想問下招居合斬其實有無實際用途
我一開驚試完覺得佢起手太慢 就全程無用過

型
中二

笑死
咁我返去練下先

佢用居合個timing 幾準 可以參考下
雖然佢係main斬斧

果下有無敵判定

主力lance嘅都未嘈低傷呢個問題
明明太刀已經好屈

見到d巴哈仔嘈改左倒地見切唔到都嘈一大餐
以前係過於op而家一nerf少少就嘈, 改到登龍20hit見切5秒無敵好未

登龍打點個問題唔係nerf 係bug黎
如果大劍真蓄得個劍尖打到怪就得番1/3傷咁你會唔會屌

太刀撚表示nerf得最勁係冇練氣出唔到見切斬

原來氣刃尾刀接居合咁快

D巴哈狗真係好鐘意太刀裝耳塞..做咩鳩

比左個居合拔刀送15秒回氣刃已經好好多

好似係同幾時禁R個時機分散打點有關?
睇片miss果D可能佢太早禁R令到某D hit數打左落空氣度

係 依家反而出拔刀斬多

外國人都整左條片出黎
成條刀光打出黎有時中有時唔中
唔係技術問題係中bug機率問題

我見太刀有啲人咁配

黑轟 頭 身 手
慘爪 腰
黑狼 腳
利刃護石

攻7看破7體力3弱特3超心3挑戰2

但係呢到嘅巴打又推達人藝 邊套好啲?

緊係達人藝keep斬味
弱者如我一場7支秘藥都用唔曬
滿足感真係wfc

真 我都覺得三件出滿足感好鳩 但係啲技又幾齊

r12 juno 太刀都ok嘅

Lance真係

我重弩用通3出防5都已經比下去

一比dps真係好絕望

未100mr見佢唔到
今日試下衝上去 差20mr

另外你地有無試過聚魔兩個lv6
可能係珊瑚同瘴氣咁
但係佢淨係識係咁出黑轟 唔識出銀火
噚晚刷咗六 七粒鐘都未見過
我係咪有啲咩做錯咗

你唔好運
that's all

咁大獲

讀心晶片唔係浪得虛名

起碼都有特色，打唔停手。你望下把雙刀，片手都勁過佢

兵長：帥是一(ry

如果你藥水唔多可以用黎玩下儲藥
最佳建議達人藝

太刀我會出耳塞 方便好多

又準備世界大戰

講起耳塞5 個人唔反對你用
但可唔可以我個場打明禁耳塞5都入來玩耳塞套
雖然係禁裝 我一般唔會睇人裝
你唔影響到整體遊玩流程其實我都無所謂
平均1條聚魔歷戰Juno 大家一邊執掉落物一邊打都係5，6分鐘一條
衰極都係10分鐘內完
換咗1個隊友直接變咗熱飲效果完咗條龍都未死 衰撚過3個人打
架仔隊友殺完條龍 即刻私我話有人用耳塞5 踢人
唔好來禁耳塞場搞串個party 好嗎
講邊個自己心中有數啦

唔係好明白你地裝高耳嘅原因
驚龍叫貓車？斷技？

伸脷非引戰

岩岩玩PC 唔明點解係禁裝

頭post都無人睇
何況係你開聚魔場啲內容

台仔好鍾意講高耳打多一兩下好高傷

入得人場就跟人規矩
佢禁你想用你咪入啲唔禁嘅場
禁耳塞好少事啫，以前xx刷碎龍直頭有人要求你一定要用咩武出咩技

好彩我單機玩家 理得我裝咩

條龍叫果陣可以砍多幾刀
又唔怕俾人叫停再接招死
攻守合一 巴哈第一神技

純粹覺得成日叫 好撚煩

琴日個架仔本身我地3個都講咗句好快
幾有禮貌

我自己覺得耳塞5冇輸出
而呢度部分巴打覺得冇問題
我覺得出耳塞5冇問題 但我唔中意一齊玩
費事大家意見唔相同 打完嘈餐飽 所以禁耳塞5
禁完你照用都冇問題
我一樣禁眠武 廣域5 佢地間中都有人用下
但唔會場場用 亦唔會10幾分鐘先殺死1條Juno

對唔住 我係佢走佬時射眠彈

其實佢係針對緊我

黑龍武器唔係話用唔到用咗會痴線咩
不過前幾作都用到不過狂扣血

對我呢D手殘黎講其實高耳係輸出技黎 每次叫都係一個3蓄
自己一條友玩果陣真係會出 何況今集D調查任亂入個機率大到仆街 有真係C服好多

邊集黑龍武會扣血？

要4枝勇氣重弩 玩神島會比人踢

但有盾/太刀帶係反智

太刀上集我認同 今集無氣見切唔到

咁一定

所以我話唔反對人用
畢竟每個人需求唔一樣
我亦只不過想搵翻我想要堆隊友
我唔禁屌佢就我問題
禁完都照入 唔知乜意思

1開波有玩過幾埸好悶
覺得好難碌可以試玩迴避性能5
之後熟咗出3慢慢練

想用就用啦唔洗理呢度D人
佢地覺得十幾攻換耳塞就係冇哂輸出搞到隊友要打埋你果份
咁趕時間自己兄弟團齊人先好開場啦
又要開街場又要趕人走

電腦版online 丶2G
有個叫做黑之命脈 效果是死咗之後會爬起俾你一堆效果 但會慢慢扣血

如果發嬲 係腳邊 夠時間o一下＞看破既
冇練氣看破唔到一開始有啲唔慣

唔好將mhf同呢邊撈亂 兩隻game黎
2g冇你講呢樣野

其實開得街場又有要求嘅，都會寫明點打
正如xx刷碎龍，mhw刷爛輝，mhwib刷冥赤咁
唔睇清楚就入 或者 明知規矩都唔跟
咁到底個問題係邊個到

又係你 又想挑起戰爭

其實除左赤龍爛西之外邊有人平時入場會慢慢簡
禁任意入到去有野就打嫁啦

太刀今集多左居合其實打木樁果陣流暢過world 大回旋接小居合再登龍好爽

不過登龍bug搞到民怨四起

Sorry 柒咗
太耐冇打過前作所以啲設定都唔記得晒
不過如果出黑龍即係代表出埋祖龍丶煌黑紅一家

講緊打code入場 唔係講緊救難喎
唔會淨係見到code見唔到其他字掛？

會出呀
唔係今集姐

唔好ff咁多啦
雖然我都想佢出晒

係出都出天彗先

煌黑上集講到今集都未見影

mhfz 死完會原地復活 每秒扣血90秒死
同埋會超高攻防 符合翻個setting 黑龍會反噬用佢裝ge 人

大劍，槌係最適合耳塞
唔用耳塞成日都cut儲力
其次就徹甲輕弩
熔山裝本身有耳塞1
而家赤龍武用埋迅龍套唔洗利刃護石
炮術呀解放果d做齊哂
唔用耳塞護石都唔會有更好既選擇
而且條龍嗌就係射頭最佳時機可以炸暈佢
不過耳塞放真係建議最小有一套
有時打障氣之谷點掉屎都會有同場既時間好撚煩
有次冇用耳塞係咁掉屎d龍係要痴埋一齊打到火滾

Ching
街場任啲人不嬲唔識打係唔會入
日本網留code
入得集會所既都有返少少底正常啲架

咁冇野啦
有放code上網就唔同講法
我以為係平時好似之前赤龍簡重視部位果種入場

冰麒同煌黑我估計佢本來係預左第四第五次更新出,
但突然插左個FF同witcher既合作入黎所以取代左

洗唔洗post條片出黎 打到有練氣回buff但無傷害 打甩冰咒d冰但無傷害比你睇
好心啦bug到咁明顯仲話打點問題

赤龍爛輝入街場盞攞苦黎辛

大陸網 但睇下個bug係幾撚離譜

如果係咁就係小氣，開冰原聚魔都唔開埋隻冰淇淋出黎

街場打到一場殺15lv 簡直謝天謝地

佢係似想將個判定改細個打點定嚴格D改到唔好比人9跳都中
奈何改到有機會出bug, 特別係冰龍個頭又咁細

三太子唔記咗

咁呢個又真係離譜

我等煌黑套校服等到頸都長埋

煌黑個低胸裙

咁整怪始終要時間要資源既
同埋個流出list本身都唔expect比人知

太刀多bug就正常啦

Wiki一早通曬天

黑麒麟我記得出之前已經有圖

15周年條片已經係同你講咗佢係整哂所有龍高清model
係佢唔知點解打死唔出多啲 定係留返下集

冇圖得list, 你睇果張應該係4代果隻
然後iceborne出之前就有堆人作堆假list假圖騰出黎呃人

得封面龍係姐 其他都係圖only

天慧丶千刃啊

其實唔係model黎係cg立繪代代都有, 祖龍果張仲要起角
係得黑龍有識動既高清model等放入黎

唔記得係邊睇過篇分析文

話mhw設計上比較著重生態/勢力劃分

天慧呢類科幻d既，係mhw出現既機率唔高

拿，上面唔洗嘈啦
只要佢夠膽出鏖魔，我相信會有好多場強制全世界用耳塞

係睇啊天慧可唔可以從舊大陸飛去新大陸
但係又要作個設定點飛過嚟

話咩金獅子輕功水上飄追殺麒麟到聚魔孤島啦
設定依d求其啦 有得俾我屠就得

太刀用三天刀定滅盡刀？
本身好鍾意迅龍刀，但數值太差

真鏖魔係我第一隻特登要砌套耳塞裝去打,
呢隻你組團唔出耳塞我踢你添呀

金火

猛牛龍響冰原遊水都遊過黎新大陸周圍去天慧戰鬥機你洗驚佢唔識黎

咁撚厚皮多毛都可以去火山住
生態wfc

有設定講過舊大陸飛去新大陸等同於日本飛去美國咁遠
所以金獅子真係

用輕弩都要耳塞....咁你都幾唔熟隻怪wo。我寧願用迴避護石唔好。
輕弩明明最多時間睇熟隻怪d動作.....

依家啲重弩咁勁
出鏖魔既話佢條尾真係唔駛要

出聚魔之地已經知生態變左垃圾
阿豬阿狗都夠膽係古龍隔離打

所以出隻赤龍老屈佢玩爛哂個生態

到呢啲真係需要耳塞的 就一堆人唔裝架啦

認字特警:天彗龍

用輕弩都要迴性....咁你都幾唔熟輕弩wo。我寧願用耳塞護石唔好。
輕弩明明最小時間俾隻怪埋身.....
又唔會浪費件裝個耳塞1
條龍嗌仲伸埋個頭俾你扑

10.0
三天未打到juno金火係最易砌
打到之後就juno散件最高攻
三天金火就最易推技

11.0就係juno 金火
12.0係三天 之後係赤龍

咁你又唔好咁講 徹甲係出到攻技到上限
仲有位出耳塞 防止迴避上彈個下被cut

我又諗起恐暴噴氣去冰原條片

大長槍教表示：我就係唔出

我係睇邊個最快客制到吸血

設定有冇講過佢地點解係度
新大陸係人類既新大陸
冇話魔物都要係舊大陸黎喎
除非設定講明佢係舊大陸飛過黎
炎王炎妃好似真係
d獸人族都一直係度生活緊

真節應該得攻7 無傷？
定你計埋衣裝

點爆到上限？唔通巴打唔上KO術？

Ib實戰出登龍機會少左 啲怪郁得太快

金獅應該係咁樣黎新大陸

片石仔咁彈過黎

超特見過條友4貓都係咁死

日本仔個ta第一輕弩砌法又真係唔出ko術
但都係推爆徹甲個上限之後再出耳塞
我自己就將耳塞改做ko術

sor我係連迴避同耳塞護石都唔用。 打咁耐點會認到d怪叫。
用得輕弩基本功係認得哂怪嘅d動作啦。

重有屍套噴氣噴到出地圖外

劇情話因為熔山嘅遷移+冥燈嘅召喚
令到大量魔物都大遷移到新大陸
其實都算係熔山同冥燈嘅錯
因為入面主線時間線係撞正魔物每十年就遷移個一年

2個耳塞撚又偷偷留下負評

原來要講耳塞5先召喚到黃豆哥出嚟

唔講耳塞原來無人討論

耳塞不嬲最多討論空間

留飽去 我solo都打得舒服過4個人的話
我要4個人來托

代引戰
你solo咁叻就唔駛開場啦

佢改做掉落物自動執 可以考慮

你打龍，我執埋你嗰份

耳塞推post大法

準備快啲升上mr100 先整到耳塞IV

新玩法

因爲耳塞5大佬們從來都係紙上談兵
絕對唔會比出任何數據/片段/ta 證明耳塞用途

如果佢地：
我認爲耳塞5可以速刷 冇咗耳塞5 我就做唔到呢種速刷
睇片啦柒頭

保證話耳塞廢堆人收曬皮

你點做到的

平時唔係mon得好貼嘅咩
做乜今日成個鐘都未入嚟俾負皮我嘅

sorry 我係唔會淨出耳塞5呢d廢技

要出就出晒耳塞5 風壓5 耐震3 耐衝3
衣裝仲可以出埋防禦7

呢套裝簡直完美

不動如山

sorry 唔接受條件型耳塞5

如果歷戰王天地龍裝啲技靚
到時周街都5件套不動如山

你呢套裝生存技就有喇
但爭咁啲輸出
放棄攻4嗰黃豆咁嘅攻擊
出匠4上紫斬
咁就大大力喇

紫斬要磨刀 不了

失民意的 不了

要睇怪㗎
有啲怪3撞之後會強制嬲豬
慾狼，juno就無得無限撞
無限撞，聚魔用先化算

-o-o 要磨刀㗎 唔好呀 畀佢用啦

心諗個po無啦啦推快咗咁多 明明超人棄 睇咗兩眼原來係討論緊耳塞

其實自己玩得舒服咪得
我自己入聚魔都會用吓耳塞

不過台仔真係乜鳩武都會用耳塞
開荒個陣用充能斧
搵親啲裝都有耳塞
之後想試銃槍
又係有耳塞

玩xx第一次打果時 打到崩潰

我有去上年個mh展 入面啲生態影片係出現過 天彗 千刃 黑蝕 可能留返下集啦

鏖魔：以前啲太刀獵人個個都閃藍光 之後我條尾就突然斷咗
宜家就個個擺post 之後閃一閃紅光我條尾就斷咗
cls嘅咩

出ib前見過呢張圖
不過係fake news黎

冰淇淋有機會吧 模組差唔多

唔係差唔多 係直頭用同一個 轉色
不過mhw之前個流出list係得 冰麒麟 煌黑冇出
覺得個張可信度好高
個時未出屍套pv 佢已經有屍套 岩賊個d

快d出啦

如果係有鏖魔一定好好玩睇堆未打過嘅比人虐

我係玩完world之後先去玩xx體驗鏖魔

拎兩代比會唔會侮辱左勇氣太刀
勇太勁到有潮文

po黎睇下

利申未過到

係唔係都叫新手用勇太
唔怪得街場太刀十個九個伏啦
根本太刀就唔撚啱新手玩
又要上氣刃又冇得擋

一係就氣刃都唔撚上
隊友打生打死
自己成場鳩下鳩下跑步
打得果少少輸出就以為自己carry全場

一係就當正自己主角一個人打哂
係度亂鳩咁斬掃到隊友腰都伸唔直
死左就怪隊友做乜唔幫手補血

玩勇太仲on9
以為把刀藍光就好撚型
點樣快d上brave又唔知
brave左又唔用刀反
怎至可以刀反都唔知
淨係以為多左派生技
係唔係都鳩斬
咁不如直接用公會/強襲啦屌

我記得仲有一篇係吹奏勇太
但搵唔番

笑到有腹肌....不過我覺得武士道太刀難玩啲 要迴到先比上氣刃

利申唔識用勇太
已經係武士道既形狀

講起xx又有少少手痕想攞出黎打

係時候遊番去舊大陸了

要坐飛機咁輪遠

請問點解我特殊納刀唔到？

因為你冇買iceborne？

但你點撳？

我見o完之後無特殊納刀比我禁
我係個fd share mhw比我玩 佢有買ib

你開game個畫面有冇iceborne？
佢有冇share埋iceborne比你？

特殊納刀係任何攻擊之後 r2 + x

有冇得hide曬world 既裝
砌裝既時候見到阻住曬
但又唔捨得到賣

有得揀稀有度架，由r12排落去

王道盾

以前見到d人用勇太counter，覺得好撚勁，專登上YouTube煲教學，再練半日，再打超特
結果玩壞手最後搞到自己唔主動打龍，下下等佢打我再Counter

Monster Hunter: Shadow die twice

睇睇下攻略見到呢張圖笑出黎

帶耳塞5啦 下一秒三條龍車過來就貓車

都話左要耳塞架啦
btw火山勁濕鳩, 呢3隻加埋斬龍成日同區走埋一齊on撚9

微波原來可以無限撞?依家先知

打第一場斬龍調查就出天鱗

PC, 想問衣裝上面塞兩粒整備要點計? 計另一件既CD減少?

耳塞5瘋狂輸出時間

障氣之谷先痴線
轟龍，金獅，慘爪，兇爪，硫斬，恐暴
梗係兩三隻係左近
一定要打到冇咩血先會去D唔撞區既地方
唔係一隻走第2隻一陣就黎
甚至轉去果區本身就有
打過好多場係除左返屋企之外全程冇試過單隻

硫斬低層啲都算
金c 恐暴 雷䪽 呢三隻會同時出現係奇面仔個度
撞完一隻倒地 一係比佢地吠
一係中奇面仔麻毒眠
成班一齊開party都cls
冇屎彈唔洗玩

我反而小見雷惡龍
掉哂屎都冇用，呢頭走果頭有怪跟/等緊你

唔計畫質其實XX係幾好玩 勇氣重弩同勇氣太刀都好爽

垃圾任記

又想挑起戰爭？

垃圾智貓

關老任咩事
個問題係capcom食老本仲用緊套祖傳engine+model

任記個期收購biohazard同monster hunter救自己主機銷售量
成個psv年代變左真空期
唔屌佢屌邊個
目標原本係幼年齡層就唔好叉隻腳埋去搶人市場啦
玩返你啲水管工同比卡超未算 自己又唔係冇大ip
雖然係sony冇掙唔爭氣
搞到我特登買部3ds玩一隻game 玩完就封塵

屌，我都係為2隻game買3ds
mh4同mh4G

同舊fans黎講 完全係背叛行為
幫你起家 你發左達就搬走
利申：mhp2 2g 3都有買umd

背叛咩野fans, 索索fans?
隻game本身係好既去到邊都可以做得起
如果本身nds個spec高d run到mh既當年放落佢度都係照紅
對mh fans就唔會理咩機添啦我都係特登為mhw入部pro

你應該係指capcom反骨
psp之前，撚有人玩mh系列
2之後出咗名，出3又無G
直接過檔，我都無打過水著水戰
係4先死死氣買3ds

有好game玩就得理得佢老任定索索

出完2我都為左mh3買wii ,個時連機重要俾月費

但利伸返先 我係索索fans

要我千幾二千蚊買多部垃圾
濕鳩2摺mon，又柒又大
on9裸眼3d，根本唔會用
係街拎出黎玩
人地當你on9仔咁
psp型幾撚多
我條女當年都只玩psp

我都買左 打完大海龍冇打 出係家用家內容少到仆街
水戰機制創新但難操作 後作直頭放棄埋

岩啊
根本任記主機外觀 遊戲對象都係低齡層
點解要插手青年層 間接搞鳩我

水戰concept係好但武器平衡差
拎支長槍基本上檔檔插插就搞店
但其他武器冇得檔既水底機動同距離感差難避招對比下難玩好多

我苦練既c字手
去到3ds無用武之地
俗語都話
練過c字手，唔會無女「候」
加藤鷹絕技我都係咁練返黎

btw我發覺我都好耐無掂部ns

喂3ds可以十字放mon左上用下mon c字手架
c字手我由psp用到3ds再到而家ps4都仲用緊

又中 我強行改變骨骼訓練c字手
打得都算順手
去到3ds操作完全唔就手之如都算
加唔知幾錢買埋佢個加插外殼手柄都係唔就手
玩得耐又手痛
宜家夠垃圾仲放左係屋企

個po竟然要靠耳塞同平台先推得起

未有更新 可以有乜傾

Psp視角

3ds放mon左上用下mon
明顯唔附合人體食指長度啦
迫我拉長隻手指咩
我已經係psp既形狀

想砌套耳塞裝比太刀同長槍用, 有咩建議?

我夠膽講
如果唔係capcom中途變節
psv絕對唔會慘死
依家分分鐘出到psv3添
手提機都唔會沒落
俾啲手機game侵佔曬成個market
capcom係雞係公廁

幫手諗下仲有咩話題
等緊人講鬼月

我唔夠膽講任記唔係出錢包起mh
capcom唔會考慮轉去3ds發展
雖然capcom已經好多過檔案例

超人棄屠龍驚刷珠-1

聚魔終於升到3個7lv, 仲會唔會有新怪出

轉頭轉頭好快

黑名單你先

.......

萬佛寺小隊係咪可以退得？都冇人上既

依家邊個小隊多人？想搵人刷珠

長槍配哂防音、防風、防禦、加護、 鐵壁、強壁、迴避、耐衝、耐震、毅力，應該都幾穩

比起水戰，我更喜歡砌槍

中折式輕弩/收槍快既重弩/頭重尾輕乜都得

可惜已成絕唱

有冇人知呢件咩衫黎？一見到睇唔切佢就走左

健美裝，活動任

唔該晒巴打

想玩下銀火太刀 黎屠屍套龍 除左冥赤裝／銀火裝係咪冇其他選擇？

Mr隻屍套好似食屬唔多

Btw 點解我上網睇係話得ps4有，但我係玩pc版見到？

因為pc你想佢裸體咩都唔著都得

先唔講 佢食唔食屬
就算食 太刀都唔會推屬攻

我地太刀要推耳塞

未見過
用修改器？

太刀唔會玩屬性build 冇用
屬性只係bonus 都係出返物理裝喇
真係想玩屬性武就玩弓 雙刀 盾斧

原來係咁 咁我整把雙刀黎洗佢先

人呢

屬盾斧玩純超解係咪只推屬性值就夠
攻擊力對瓶傷有冇大影響

你上youtube打mhw mod 大把外觀裝你睇

瓶傷食屬性
屬性食攻擊力
所以我會答你有影響

散左水啦

但果d唔係淨的自己睇到架咩

我都未到你地散咩水呀

其實條龍唔太食屬
唔爆15 爆完先得20

咁除咗外觀，仲有好多嘢都可以改出嚟嘅

冇人想同你打
翻mfg獨守空房啦

躝咗番去龜縮緊

淨睇瓶傷害既話係

屬性瓶傷害公式
四捨五入(属性値ｘ属性強化補正ｘビン補正ｘ肉質)

打打下，大家連斷2次咪散水
之後我去訓覺

想問下pc版Iceborne 買邊個package好

開荒裝有咩推薦

想問下精靈加護五好唔好用？
依家突登出金火兩套拎套裝技能

貴嗰個多幾件外觀裝，動作同1套200幾防嘅裝
買平嗰個冇乜所謂

點都勁過耳塞5

冇裝耳塞

我玩太刀，咁加護五好唔好用？

唔好聽佢亂講 耳塞5太刀先係end game 配裝

點都好用嘅，未熟隻怪嘅打法畀佢打都可以食少啲傷

好混亂
咁我直接看破斬避叫未得

但係你踢耳塞5獵人
利申太刀用緊地啼5件加防禦護石

憑你依句我要畀個正皮你

依家保命技用緊體三茸好三迴性五迴距二
原本諗住撐到匠五，過諗下用加護會唔會好啲？

聽講好似得三成機會扣少四成血

我推薦人用耳塞5 同我踢耳塞5 呢2件事冇衝突

叫就穩定看破到
過其他攻擊真係一時時

駁吾刀

體3迴5茸3已經係世界冠軍，再加多個加護我諗炎王太陽都吹你唔漲

火屬輕弩速射貼皮泥魚會唔會好用過赤火

到時再整走輸出技放耐暑同耐火三加貓飯加屬防

太刀用回距見切斬會唔會彈後啲?

老cfk 同 基佬 個小隊解散咗 唔係亂踢人

刷臭G小隊呢

冇

熔岩魚？
冥赤多子彈，攻又高啲

yes 搞錯名

如果係素材武蠻顎單發仲勁啲

近排玩緊屬性彈 4把赤輕弩都整哂 但係風暴槍可以取代雷 冰魚又勁過冰 真係得水見得人？

除左雷，應該火冰水都係冥赤勁啲喎，多兩飛子彈又高攻

見人ta片打冰咒攞單發蠻弩

居然用火屬彈打ta,快得過散彈+貓火咩

片手step後就會

有片打歷戰冰咒2分49 火屬單發 我搵返先

有咩用？

集郵

冇乜用

滅盡龍個加速再生技能強唔強？
諗緊換走佢

睇到硬撚哂點屠龍呀

似符用輕弩較容易出此珠

？

整左把黎打車每一把打兩分鐘，

蠻顎攻擊+屬性4客製 冥赤裝+業物護石

冥赤1回復+屬性2客制 冥赤裝+火5護石

冥赤火都係贏小小，仲要用緊平時套有體3整備既珠，反而蠻顎將體3整備改埋火炎6

唔強 換得

其實要換嘅話應該換走咩技能好？
套裝技能金火兩件滅盡兩件

好，咁冥赤嗰到換走佢先

想問巴打PS4 換ssd係唔係一定要電腦down個system落手指先？
部電腦收咗皮

我換嗰時有save落手指

save搞咗，但上網啲人仲要去官網下載system

蠻弩應該都係贏手感 反動同裝填好似都好過赤火

上面呢套就係極限配裝 得10刀紫斬 冇任何體力
不過正常你唔會用

呢套係正常配裝 想係有體力3情況下最高輸出係覺醒2個斬味v 有20刀紫斬 自問團戰keep唔到
退其次就係呢幅圖 強化覺醒全部攻擊力
基於你自己需要優先可以換走無傷，挑戰者，攻擊 但攻擊點都要keep4
至於你本身個套堆防技 你可以留食菇／迴避性能 其他我覺得都冇用 當然 實際需求按你自己風格去配

有冇聚魔飛雷龍

洗鬼迴性迴距咩
超心弱特達人必爆是常識
其他野人人唔同，有人炎王有人金火
滅盡算鳩啦掃廢既
迴距通常係玩長槍/銃槍先會用人用
迴性多數係赤龍裝送先會有
除非你玩到出神入化好似佢咁

係要下載system

係呀，2反1裝就可以反動小 裝填快
仲有個位插彈重

重弩冇位裝盾/唔想裝盾

迴距係好高cp既保命技

教你一碌 碌到世界盡頭

習慣左其實幾好用

講真, 係出神入化就唔洗配回性

出神入化但要用回性加強碌既無敵時間

矛盾

玩長槍真係唔見有人用迴距，個攻擊節奏會錯哂，但有高手係玩迴性，捨棄防性

想睇臭G同海綿嗰張

我撳完黎睇 MHW 三百五
bio re2竟然有125 笑咗 唔知做過啲乜

點解高手唔玩守勢加攻

唔該哂ching

守勢係正常用盾玩法

有人係專玩迴性，捨棄埋個盾，當然，可以迴5+防1+守3，但要記熟哂啲動作值，防1反擊到就擋，反唔到嘅招就迴

長槍有得反擊玩迴避流變相打少一下
以前招反廢就話有人玩姐

同埋長槍step個距離係短啲無銃槍咁長
有兩招追擊用就乖乖地咪撚step 啦

係邊度睇

係邊樹睇

記得mhw個陣有人裸裝長槍打歴戰王屍套啲迴避勁到呢

你登記psn個email

入email睇？

佢sd左email 俾我，叫我click 入去睇

上佢個官網有個位按

Cls 連你一半都冇

全職獵人

媽啊好毒啊

我就完全唔毒呢

唔好亂屈

有做假既嫌疑

唔好拎人地張圖黎扮野好喎

你可以同上面堆圖對下 我有冇拎

打600幾個鐘可以殺到咁多隻極貝，樹精
用數據證明我雞係mhw界最強獵人

咁多ching做全職獵人

好想踢爆臭雞

想偷我雞？爆你先
上面係沙包
下面係輕弩神

我估係魚佬

上年頭3月-9月已經無新任
你地仲一直屠狗砍樹
玩到2000+
已經唔係全職獵人
係全年獵人

都係每日放工放學打下
又唔想開新game 坑
何況當時貝樹solo 真係好好玩

上面班友好癲 都唔同次元既

俾囡囡迫咗去做屠夫
大半年無玩mh
不過就算無去玩dbd
都唔會好似你地咁有毅力打

我中間都有2-3個月冇打 好似係

一早記得你係偽毒

真毒最高境界
幻想到有囡囡出黎
連自己都呃埋啦

個個都咁撚毒既

全部都係連線game 有現實朋友 死偽毒

我都想有咁多時間打機

我都唔係咁廢啫

得400幾個鐘我就廢事post上黎獻醜

輕度玩家

點解自己無攻2，挑2呢啲珠？
自己諗吓打咗幾多個鐘付出咗幾多先

上面個時數仲係計2019 唔知計唔計iceborne

打得同智貓差唔多時間
佢4粒攻2
我係0

我玩咗二百幾個鐘都有兩粒挑二

Dllm

但我個人物有千五個鐘 個網話我玩左583個鐘

姐係另外果千係2018

正常人都係9月至12月先有mh遊玩時數
印象中上年1月後已經無新任
3月直頭停更新
4個月玩583鐘
好毒㗎啦
無時間cow囡都好正常
對重症病患者不作評論

歷戰王唔係出到好後咩

SYG 刷珠

上網睇返
原來juno王5月份先出
但點解我覺得自己2-3月已經棄坑既
但又好似有打佢

我係出左就上去打裝 打完又砌下 又玩下
已經同宜家既狀態差唔多

想問下大家而家用緊邊個配裝器

我用開果個
而家暫時用唔到套裝技能-1既功能
想砌套赤龍水輕弩打赤龍但係又唔知點入手
定係本身呢套野已經有校服可以跟?

咩叫套裝技能-1
正常個個都係用呢個架喎

求奇free ride打幾場
整全套赤龍b之後睇自己珠砌核心技就得

即係赤龍武器強化入面果個套裝技能-1

赤龍5件好過真彈丸+炮術5？
利申想射徹2/3

你係咪指 武器可以放一個套裝技能

講緊咩-1 唔明

玩輕弩徹甲 真彈節 炮術5
赤龍5件係玩屬性彈

刷赤龍用水弩唔射水彈射徹甲我會踢
如果你要玩徹就係熔山套+迅套
武器set迅技混

無錯

咁如果玩徹甲輕弩應該玩邊把？

揀武器窿位 右手邊有得set武器係咩技

赤龍水弩整2把
一把徹一把水彈

水輕弩 但打赤龍唔會用徹甲打
3區可能控下場等隊友打得舒服d

正常用水屬彈/風暴槍打

試過，但無反應set咗迅龍
技能揀真節約+炮術極意，出唔到結果

你有冇開mr個格仔
定一次塞好多技

出到了，原來武器一定要揀4lv窿先得

風暴槍我有，咁我下次拎黎打赤龍先
想問多少少，而家想玩屬性彈，係咪玩輕弩好過玩弓？利申mhw果期係玩弓，但mhwi 弓好似弱化得太緊要

建議下你追下po 上網揾下片 先上黎問

弓弱化你都講得出....

收到風
智馬又出新珠

水雷兩把就輕弩比較有優勢
龍火冰 你刷夠赤龍 武器裝備珠條件許可就可以轉返弓玩

不過某海綿體會講 搞咁多野不如用散彈

下次再嚟玩下

如果以mhwi開荒期黎講 弓真係好撚慘

反正我得返6粒唔重要既野未出
唔去比佢吸啦

開荒期係低防 打到冰龍都可以轉裝
到打銀火先再換到

冇珠係難砌d 如果mhw一直有玩開弓
上到黎應該冇問題

但絕對唔係弱化都玩唔到
應該係冇了解過呢樣武器先講得出呢句

咁我水就照出赤龍水,雷就用返風暴槍
其餘三屬我就玩返弓
我試過用散彈(當然係重弩唔係輕弩),打惶恐恐暴/獄狼都無風暴槍咁快
風暴槍真係勁到射兩下隻恐暴就流口,再射兩下恐暴直頭訓低埋條龍掂都掂唔到我,無諗過恐暴可以咁易打

咪聽佢9噏啦，邊有珠出姐好似係

風暴槍其實真係冇預過佢整得咁勁
始終ps4限定 整太勁 其他平台會嘈

想問下大家玩屬性彈/弓係配銀火4件多定係赤龍5件多?

屬彈赤5唔洗煩

弓打團戰玩冰龍2赤龍3 幾舒服
但最高攻 係4件銀火真會
實際出來屬攻版面差20到

其實如果要輸出嘅話太刀加屬性定物攻好？
用緊冥赤毒太刀，諗緊裝毒4定撐其他

咁我赤龍弓強化果度插個銀火龍套裝技先，唔該曬

插銀火的話 輸出就會低過赤3冰2

插銀火詞條
可以出健美胸弓裝
輸出？
wfc
利申：我已經戒毒成功，重散不了

覺醒左你既變態之魂

你刷齊豬？

赤3冰2要綁死5件,插銀火配裝應該輕鬆D?
利申太部分2lv珠都無,係出過2粒達人II

我自己覺得赤3冰2舒服d
有另外位巴打係插銀火
佢就唔慣赤龍扣血個玩法
所以最後都係睇你個人玩法

MHW ib 太刀solo 特殊闘技場：迅竜マスター編 wiki ta rules 3分38秒05
第一次試wiki ta 好玩好多
之後都應該係試wiki ta rules太刀 或者 普通ta斬斧/輕弩多

我意思係日常單打用邊款會舒服d,赤龍我諗都會用返風暴槍
赤3冰2既話把武器插唔插冰咒龍詞條?

2種都係日常砌法來
你要自己試下赤龍扣血弓 適唔適合你玩
唔適合就只能出覺醒1個銀火 玩銀火
日常赤龍3冰2 覺醒出全屬性就得
ta 就 銀火套 覺醒全屬性
日常銀火套 就 1個銀火 4個屬性

太刀真係好型

等我白金埋又試下先

如果砌赤3洗唔洗客制回血？

唔洗

打一陣就會自己吸番
另外爆破弓 係玩赤龍5件套

7分鐘！

靜喇仆街

btw TA wiki rules嚟講我覺得呢條打得好好
但唔知點解咁少view

唔係最快+wiki 本身就少人睇

wiki rules嚟講條片係最快喇應該
同埋應該都幾難超越 0失誤位咁滯

當自己齊
自我催眠咗2個月
不要再提豬了

最快係330

原來有啲咁嘅網
大陸仔唔放上youtube鬼睇到咩

加埋我咪齊囉

其實好多係冇vpn 放唔到

wiki係偏向考技術觀賞性好d, 非wiki偏向考你個計劃流程 (olay神果d
我就鐘意睇wiki自己一直都係用wiki玩法, 但的確大眾係鐘意睇純粹快同爽唔理wiki所以少人睇

入左廠無得玩
岩岩先升到MR70 可以客制吸血

我都係中意睇wiki多

打到入廠

本身就約左做手術 之後有兩星期可以玩

客完吸血咪唔使入廠囉

好想整金火刀
但客制又難啲

終於到我

強壁好易出喎，閒閒地都有五粒
我想要心眼珠呀

你差2粒豬 你差2粒豬
你差2粒豬 你差2粒豬
你差2粒豬 你差2粒豬
你差2粒豬 你差2粒豬
你差2粒豬 你差2粒豬

大細金真係刷到心累 刷到無任

我出去食豬
好過刷啲無謂豬

偽毒出現了

海馬智先係偽毒

我多數喺聚魔刷

psn upload save

你差咩
我差冰魚細金同雷狼大金就白金
應該今日搞掂

冰魚做活動兩條幾易刷

冰魚大金果個任都有？

我差啲細怪 最頭痛係 本篇 隻juno 屎套 黎到ib無得打 根本無任刷 刷到有少少意興闌珊

去打返上位 juno 屍套一排 咪有調查任
用g位裝打咁快一鋪

不過自己刷係悶d 唔似以前4個刷

本篇嘢留到最尾先搞

等26號出返world既救濟任好過喇

法國G位歷戰都易出大細金

睇運氣啦

想問下，例如一個任打3隻，我剩係差其中一隻大細金，剩係打完嗰隻之後放棄任務咁呢隻計唔計大小size？唔想下下打咁多隻

我意思係㩒從任務中歸來

ps4 回爐玩iceborne會唔會太遲冇人協力？
充能斧有冇nerf?

歸來計

咁就好了，唔該晒

雖然隻驚係超人棄，不過上嚟叫到都一定會有人幫你嘅

巴打答完一試即刻出咗隻大金毒妖鳥

呢d垃圾龍真係差好多大細金，冇乜打過咁

多怪 歷戰 都會易出啲
登錄哂嗰條龍既調查 upload save慢慢打

有冇人一齊打大細金
自己打到好撚悶

睇岩size先打架喎

差雷狼大金 睇左個幾鐘了

你唔係白金左咩

啱啱先練緊玩散彈 有無人可以po下赤龍裝版散彈係點 想要自動回血

大細金最好用步數法/架仔自マキ 法
對比目測精準好多

圖片模式
我好似有放
唔鍾意挑戰者可以棄1逆上 換攻6

我古代樹數步數
陸珊瑚用爆桶
不過其實大細金目測係真係feel到

好難分極限銀同金

邊有白金到

24號係咪又重開返冥赤龍任？

武器係咪全客制會心？

1攻1會心

沉哂底
請善用推文回覆

唔驚比人屌 話推上熱門？
不過依加超人棄 應該無人推

dlc已買

冥赤有冇場

咁多攻2珠想白金
賣1粒出1隻大細金

有冇房

個個去晒玩龍珠同人龍?

I want to join

新手一問
岩岩打完iceborne主線
用緊垃圾裝, 應該轉咩裝好?
同埋想問下 雙刀係咪弱弱地定我用得好廢?因為d怪成日飛黎飛去 太活躍 好難輸出

雙刀玩屬性，嫌砌裝麻煩可以整套冥波先，同雙刀相性幾好

今集雙刀都幾好用，可能係你未熟走位/用小陀螺去追怪，正常雙刀對啲跳跳紥嘅怪係冇任何問題，甚至可以話係近戰入邊最輕鬆，練熟啲就得

用太刀

打怪係一時，型係一世

蟲棍係玩物理

btw個精神抖擻無乜用 擋一擋就無咗

推下po先唔好比佢沉

常飛怪例如蒼火霜風 如果你唔識計傷或者引招 雙刀係難打啲
最新版本雙刀算係最勁堆武器之一
雙刀基本上要整曬5屬 加 1把物理
今集雙刀極度食屬性
赤龍3件冰龍2件套 或者 銀火4件套玩屬性
赤龍5件玩物理

12點半度講更新

新手想問點先有得打冥赤龍
過完主線，玩咗陣聚魔升到古代林LV6，MR得80幾

PC就三月(預計好似係)

我當bonus咋
冇咗都夠100喇

4月先有歷戰王

即係又可以封印MWH一排

2月都幾悶, 3月開始有野玩

新手無人理

ps4就要等24號先有
pc就未咁快有
點答你

連24號先再開赤冥都唔知

On9歷戰王 依加啲怪已經好多招一下打死人

二月有金冠救濟任 即刻想hea刷大細金

9估2個特殊個體係臨界碎同新迅龍
封面怪斬龍>琉斬, 轟龍>黑轟, 雷狼>獄狼, 係得碎迅冇加強版
MR化一係爛閪一係溶山, 爛閪機會多
5月黑龍唔係既裸跑

碎龍有臨界版嘅迅貓好似得二名

一陣比冰淇淋你算

冰淇淋應該唔會
一黎佢話係特殊個體唔係亞種
二黎冰屬怪太多了

月迅龍
同綠迅龍

激昂金C應該唔會,
因為就咁而家果隻已經同怒喰瓜同紅蓮爆同級
冇理由又更新一隻激昂黎高佢地一級

亞種同稀少種好似唔計落特殊個體？

lm睇裸跑

咁唔知喇

特殊個體係唔同分類

臨界碎，激昂金獅子，怒食恐暴龍呢類就係特殊個體

今後將與主機版同步更新

雷狼大細金去古森佢一出場個山窿數佢落嚟嘅步數，都算幾易
記得嗰陣開啲金箱任睇一個鐘內搵齊晒
不過真係純粹講運，唔好彩嘅有啲真係搵好耐都冇

係分到，但一個唔好彩遇到啲極限大銀/極限「細銀」，你會打到好撚懷疑自己係咪真係識分
所以真係講運，佢仆街喺上嚟次次都出隻極限貼近嘅畀你就慘，信心盡失

金羊影都無

btw，唔係話今個月仲有一隻新嘢咩

4月

鏽鋼龍

私心想要冰淇淋
符合冰原主題

新手請問有冇咩雙刀教學同埋咩叫小陀螺

咁請問5屬同埋一把物理 有冇話邊把武器最勁?

某魔物的MR化

Btw出遮打

有冇人放PC版steam code/account？

鬼人化 >O>O>O>L2

五屬性用赤龍武器
除左屬性其他數值係全部一樣 所以係一樣勁
睇怪弱咩就用個把 雙刀 除左一兩隻怪 屬性勁物理好多
雷>火>其他
刀係一樣 但因為雷有好勁ge麒麟手 火本身銀火套野有火屬 所以會勁少少

LM 5月幫你po出來

等你裸跑麻煩搵人記住佢

3月 臨界 激昂
4月 金羊
5月 黑龍
6月 新魔物

超會心鏡瞄到眼花

如果有月迅龍就好

點解特殊裝備裝左珠
之後個技能等級冇升到

要著左衫先會加

佢同霞龍不嬲都響度

變色龍嚟，完全唔得意

迅龍先係絕對

玩到上癮

利申眼已花

一野偷鳩你秘藥

就黎新po
直接加落#1喇
講明先 Ib太刀大nerf+勁多bugs係事實
但我話垃圾係曲 廢事又好似D巴哈仔咁黎世界大戰
都係嗰句 獵人冇廢武

太刀狗+太刀核心技能講解

鬼人化之後嘅第一下圓圈
官方名好似係鬼人突進斬

24號即係打完d新活動又收得皮

有新野

不過我覺得好玩左
以前乜鳩都用見切避到

我自己都覺得好玩咗同smooth咗
但傷害低同多bugs都係事實

個垃圾bug真係
不過對太刀有愛 nerf到變屎都用

喂 唔好淨係負皮先得架
出黎傾下計喇
順便幫手推下Post

留名加將個po打星，mark實佢等binc
我估冰麒麟大機會過你嗰兩隻

我上水傾計推po咪等於會自爆我係負皮狗不了

冰麒麟唔係特殊個體

呢到有無人有買mh d figure
早排行過信和買左隻juno

正評以示清白

玩玩吓近戰 轉咗去玩輕弩重弩 已經唔想玩返近戰

冇買figure但有買毛公仔好Q有大中細size
暫時有轟迅鋼碎斬火龍

嗰時買咗隻天彗，等緊2月一番賞隻冰咒

買左juno之後
有日行過game鋪見到ib master edition 590蚊
又買左收藏

衣加有2隻驚

想請問一下pc版係咪未出旗袍？

天彗太大隻無位放
唔係我都買左

遠戰/空戰蟲棍=連隻龍有咩招都未記得就打死左

有無ching 幫手一齊打冥亦龍？
6HX8 PpCW uLtc

正常end game生態，有得速刷又唔多洗熟隻魔物moveset我搵唔到有咩理由唔用弩

徹甲真係好白痴
太易玩會悶 所以唔會成日用

茸三帶十粒風茄

未來人

應該指主線果隻

低門檻易入手零技術高泛用高輸出

一直剩番黑狼鳥小金打唔到 完左活動又無動力開game
終於等到佢就出救濟任 希望有黑狼鳥

天氣凍仲要入冰原真係好有feel

上面有圖
等2月萬褔宴

有無聚魔冥波可以join

2，3月pc活動暴走

pc將會成為最後的贏家

有無人幫手打, 活動鋼龍

良心

Code?

C社表示好易出
臨界
激昂
金羊
綠迅
風牙
黑龍
全部已有模組

黑龍邊到已有模組
你唔係話赤龍呀？

因為獄狼太刀幾型 走去玩太刀
點知... 屌你老味我玩返大劍算

想講都差好撚遠 黑龍同赤龍個模組

練幾日太刀可能唔夠一個玩咗半日大劍嘅人黎

但獄狼把大劍好唔型

要強度都係用返赤龍睇樣咁無得計

型已經係一切

太刀最型武器，沒有之一

點樣可以解鎖多D非活動限定外觀?
去搵NPC整佢剩俾我整獨眼龍眼罩, 幾套外觀...
大部份上下位既外觀都冇得整
(已爆ICEBORNE)

989

990

991

992

993

994

995

996

站亂哥柄

997

999

1000